唔講以為打仗.....

場風仲勁過打仗？

氣象武器都唔識？中國用緊佛羅倫絲 美國用山竹